癡撚線公司!!!!!!《出貓特攻隊》女神Oomeisaya本周四襲港!!!!!!!!!!!!!!!!

泰國校園賣座片《出貓特攻隊》在港同樣熱爆，早前三位主角Non，Aokbab及James來港宣傳，日前就輪到另一位女神級主角依莎亞賀素雲（Oomeisaya，簡稱Oom）襲港！被封為「泰國朱千雪」的Oom清秀甜美，今個星期四首度來港，與「正版」朱千雪同場出席「星展銀行Live More SnapTag」發布會！究竟邊位女神受歡迎啲呢？

「泰國朱千雪」Oomeisaya本周四襲港

本周四舉行的「星展銀行 Live More SnapTag」發布會，邀請了人氣爆燈的朱千雪 ，以及被譽為「全泰國最清新女孩 」的Oomeisaya 作主禮嘉賓。活動中千雪會接受考驗智慧的挑戰，正修讀藝術的Oom則會大秀精湛畫技，兩位仙氣女神更會交流大談活出精彩Live More的秘訣。千雪及Oom一對港、泰女神會進行「世紀自拍」，成為「星展銀行 Live More SnapTag」首批參加者，邀請全城參與贏取每週大獎。

《出貓特攻隊》女神Oom

Oomeisaya在熱爆電影《出貓特攻隊》中飾演「明詩」，為電影第二女主角，片中佢係天才女主角「超蓮」的朋友，成績差的Oom不時都系楚楚可憐的樣子，成功打動女主角幫佢出貓。Oom在現實中係校花，電影中同樣出眾梁烈唯大馬開工遭走數：仲用緊我個名招搖，校服造型極清秀甜美，深深吸引觀眾眼球！
仙氣校花

1996年出生的Oom芳齡21歲，有着濃密的眉毛和深邃的眼眸，眼大大笑容非常甜美，散發陣陣仙氣，略施脂粉已經睇到男士們目不轉睛！2014年時，當時只有15歲的Oom憑出眾的外表被星探發掘，自此從事模特兒工作，目前就讀於藝術學院裝飾藝術科系。

oom!!!

靚

睇唔到圖既

電影中同樣出眾梁烈唯大馬開工遭走數：仲用緊我個名招搖

1996出生 現年21歲 2014時點15歲呀

好想去 但要返工

有jer

真人索到